有冇巴打自從天氣轉涼就冇打過J

戒左差唔多成個月

屌閪多咗

發夢唔計

開暖氣

冷手打個熱飛機